車呔都未燒就暴動

重要開埋槍用埋老黑

1